---
title: 'Disroot App'
bgcolor: '#1F5C60'
fontcolor: '#fff'
text_align: left
wider_column: right
---

<br>

## Consíguela en [![F-droid](F-Droid.svg.png?resize=80,80&class=imgcenter)](https://f-droid.org/es/packages/org.disroot.disrootapp/) [F-droid](https://f-droid.org/es/packages/org.disroot.disrootapp/?class=lighter)

---

## La App de Disroot
Es como tu navaja suiza de la plataforma, hecha por la comunidad para la comunidad. Si no tienes una cuenta de **Disroot** aún puedes utilizar esta aplicación para acceder a los servicios que no requieren una, como los Blocs, Subida, etc.
